個肥西教畜講個咁on9既大話 真係當香港人係小學生

29隻雙非全年冇返過學係正常請病假程序🤣🤣🤣🤣🤣

橫掂都係做假數
點解唔做埋假出席率？

吃空餉是歷史悠久的貪腐方法

應該係比人踢爆左

0出席率都係出席率丫
依家咪"正常請病假程序"囉
出席咪要做更加多野
查起上黎睇cctv都唔見有人咪仲煩

班雙非人頭根本冇入境紀錄

條肥婆咁柒肥 唔呃多d邊有錢買肥牛食

肥婆無一個係無辜

當香港人系蓋Ching🖕🏻

犯咗法咁又點喎.jpg

icac查下啦